有冇巴絲好鍾意Christopher Chak同林夕合作嘅作品

富士山下
鍾無艷
不吐不快
披星戴月
搜神記
不方便的真相
一絲不掛
你們的幸福
好得很
任我行
獨家村
好多首都好正

塵埃落定

聲震天！